覺唔覺應該出一個攤位遊戲俾港女用

叫做 綠帽大派對
一個擲圈圈既攤位遊戲
但唔再用圈 變用綠帽
再搵d男人企係入面

等d 狗公可以瞬間體驗戴綠帽係咩感受

高汁

沉底一推

吹水台好快沉